[寫真JJ] 安倍なつみ - sCene

Natsumi Abe 安倍なつみ - sCene (2007.03.28) (89P+1MOV)

照舊

呢set完

Morning 娘？

對

最後那張安倍

i saw her live at Yokohama Arena which was magnificent. She's been strutting her stuff since she was a kid. At the end of the last encore she showed onstage soaking up the applause. She met with a standing ovation and thunderous applause. The singer and the dancers and acrobats who were invited to perform gave a superb performance. The choreography, stage design, lighting design and the glow sticks were marvelous and beyond our expectations. On top of being an incredible musician she's also an avid runner. She took part in a three thousand metre race in years past where she came second. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line passing the runner who was ahead of her earlier. Loads of fans and her family congratulated her on winning the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the world's best female runners to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned five hours for practicing her songs on my clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I practised with my friends who played glockenspiel, xylophone, marimba, vibraphone, timpani (kettle-drum), chimes and celesta, all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Cor anglais, clarinet and saxophone are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais (english horn), bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. My friend Jay loves to play her songs on her saxophone. I complimented her on her saxophone skills. He said "yes what can I say?" The other day he was late because he got off at the wrong stop and had to wait for another bus. I said "how on earth did you miss your stop?" He then said "I'm sorry. What can I say?" The current situation is very bad. I then said "well yes what can I say?" Yesterday I was shocked when i saw a car crash in the street. He said "i can imagine" His brother too said "I'm sure you were"